'\" t
.\"     Title: \fBkcookiejar5\fR
.\"    Author: Waldo Bastian <bastian@kde.org>
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 2015-07-31
.\"    Manual: Manual del usuario de kcookiejar5
.\"    Source: Frameworks 5.13
.\"  Language: Spanish
.\"
.TH "\FBKCOOKIEJAR5\FR" "8" "2015\-07\-31" "Frameworks 5.13" "Manual del usuario de kcookiej"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------





.SH "NOMBRE"
kcookiejar5 \- Interfaz de línea de órdenes para el demonio de cookies HTTP de KDE

.SH "SINOPSIS"


.HP \w'\fBkcookiejar5\fR\ 'u
\fBkcookiejar5\fR  [\-h,\ \-\-help]  [\-v,\ \-\-version]  [\-\-shutdown]  [\-\-remove\fI\ dominio\fR]  [\-\-remove\-all]  [\-\-reload\-config] 


.SH "DESCRIPCIÓN"


.PP
\fBkcookiejar5\fR
manipula las cookies HTTP proporcionando un servicio D\-BUS para guardar/recuperar/limpiar cookies\&.


.SH "OPCIONES"





.PP
\fB\-h\fR\fB\-\-help\fR
.RS 4



Muestra ayuda sobre las opciones\&.

.RE
.PP
\fB\-v\fR\fB\-\-version\fR
.RS 4



Muestra información de la version

.RE
.PP
\fB\-\-shutdown\fR
.RS 4



Desconectar las cookies y el servicio D\-BUS\&.

.RE
.PP
\fB\-\-remove\fR \fIdomain\fR
.RS 4



Borrar cookies para
\fIdomain\fR
del contenedor de cookies\&.

.RE

.PP
\fB\-\-remove\-all\fR
.RS 4



Borra todas las cookies del contenedor\&.

.RE
.PP
\fB\-\-reaload\-config\fR
.RS 4



Vuelve a cargar el archivo de configuración\&.

.RE




.SH "UTILIZACIÓN"

.PP
\fBkcookiejar5\fR
es una herramienta de línea de órdenes para acceder al módulo kded que gestiona las cookies en
\fBKonqueror\fR
y otras aplicaciones KDE\&.
.PP
Cuando se inicia sin parámetros, carga el módulo kded para proporcionar la interfaz dbus para guardar las cookies\&.
.PP
Cuando se inicia
\fBkcookiejar5\fR
con parámetros, realiza tareas adicionales en el contenedor de cookies que proporciona, como borrar las cookies de un
\fIdomain\fR\&.



.SH "VEA TAMBIÉN"

.PP
\fIkf5options\fR(7),
\fIqt5options\fR(7)


.SH "FALLOS"

.PP
Por favor, use
\m[blue]\fBKDE\*(Aqs bugtracker\fR\m[]\&\s-2\u[1]\d\s+2
para informar de fallos\&.


.SH "AUTORES"
.PP
\fBWaldo Bastian\fR <\&bastian@kde\&.org\&>
.br

.RS 4
Autor.
.RE
.PP
\fBDawit Alemayehu\fR <\&adawit@kde\&.org\&>
.br

.RS 4
Autor.
.RE
.SH "NOTAS"
.IP " 1." 4
KDE's bugtracker
.RS 4
\%http://bugs.kde.org
.RE
